陳雲：油尖旺區議會監督政府、捍衛言論自由及出版自由，區議員就是該做這些事。

陳雲：油尖旺區議會監督政府、捍衛言論自由及出版自由，區議員就是該做這些事。
查禁陳雲書籍，報應極大。洪水滔天，秋冬冰封，經濟崩潰，國破家亡。

好！國破好！
咁我策略上支持查禁陳雲了！

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚